（公投）聽日完咗去銅鑼灣定金鐘

銅鑼灣
金鐘（跟法輪功？）

但要諗埋響銅鑼灣做啲咩同點升級

推

行完就銅鑼灣！

聽日落場傾？